想知放狗阿叔中槍後 隻狗咩反應？

睇住主人中槍

同其他防暴狗一樣俾隻開槍狗嚇到呆左

覺得自己射得好準掛
唔通個警察會後悔會良心發現